728 衝突】據報警將控 45 人 涉暴動、襲擊等罪 明日提堂

反送中運動爆發多次嚴重警民衝突，星期日（7月28日）上環一帶警民衝突中，警方拘捕了 49 人，全部至今未獲准保釋，據報警方將落案檢控其中 45 人，控罪涉及暴動、襲擊、藏有攻擊性武器或阻差辦公等，

《經濟日報》網站今午引述消息報道，45 人都會被控暴動罪，部分人同時會起訴阻差辦公、襲擊、藏有攻擊性武器等罪名，這批疑犯絕大部分是學生。

《東方日報》也報道，據悉，警方將落案控告當中 45 人，包括一名機師，被控告人士涉及罪名包括暴動、襲擊、藏有攻擊性武器或阻差辦公，全部人明日（31日）東區法院提堂。

另有知情人士向《立場新聞》表示，據悉大部份被捕都會被控非法集結。

屌你老母死黑警

ok

即出葵涌警署聲援，聽日再圍東區法院!!!

前線同我入黎！醒呀！唔好on9啦！

屌

不分化，各有各做。

死黑警

屌佢老母告乜撚嘢暴動啊

白衫佬呢屌你？

屌，元朗班白衫咁樣斬人又唔拉，又唔告暴動

屌，咁樣毀掉49個義士人生

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰